Questo file server per provare il merge.

Qui scrivo la prima parte del readme.

questa riga la aggiungo come modifica al primo master

faccio la midfica al master dopo che ho creato il nuovo ramo


questa riga la aggiungo al file che volgio salvare in nuovo_ramo

questa e' la seconda modifica al file in nuovo_ramo


modifica fatta a nuovo ramo dopo averne fatta una al master